一月同朋友去東京 希望巴絲指點迷津

黎緊一月中 想同朋友去東京 6日5夜

主要想去靚景睇落雪 食拉麵 浸溫泉同睇一次富士山

第一次去旅行 有無點景點係必去？ 另外好擔心言語溝通唔到 到時盪失路會好煩 你地點解決？ 求指點

自推

歌舞技町

萬事屋

多謝介紹

富士山都唔係話睇就睇到 好睇天氣

睇富士山同浸溫泉去箱根

睇景就鎌倉江之島

同求
去十日

夜晚可以去國際貿易中心40樓展望台
睇東京鐵塔

景一流

日本人推介東京鐵塔多過skytree

同埋夜晚去好d